《假如战争今天爆发》

打了打了打了,今日睇日本新聞都有講呢單野,笑撚死我

美國派綠卡就完事了

屌！張圖都用到爛喇，打未呀